祖利安：有些人被毓民一生也看不起，是有原因的。鄭松泰：公道自在人心。黃圈真亂。

祖利安：
真正的抹黑和誹謗現在才開始，早已預料有一年會受此纏繞（聳肩）。幸好以往幾年，我早已習慣，家常便飯。
有些人被毓民一生也看不起，是有原因的。而且政治這回事異常邋遢，真係唔係人玩的。

鄭松泰：
公道自在人心

鄭錦滿：
為人辯寃白謗，第一天理！
雖然前輩背叛陣營、背叛政綱，但如果有人要將 #性交轉運 此等卑劣下流、騙財騙色的惡行，與#黃毓民對提相論，我肯定是反對的！
請不要以「前網台節目主持」身份拉黃毓民落水！
我屌你老母祖利安！